成個抗爭步向勝利既劇本已經預備

依我現時觀察，可分為三個方向的抗爭模式，三個方向互相支持，缺一不可，包括武力抗爭、經濟抗爭及文宣抗爭。

武力抗爭

自警犬無約束地開槍，包括橡膠子彈以至實彈，正面衝突對我地完全不利，同時亦無必要拎條命去同警犬死過，唔值得。
轉形為偷襲、埋伏，好似尋日單車皇天擊殺係好好既教材。

大遊行出事機會愈黎愈高，每一次遊行最少50個手足俾人告暴動，成效低成本高；轉為各區開花，就算好似尋日俾人拉咗50個，但好多都落唔到Charge，成效高好多。

黨鐵唔需要留手，無限量裝修，只需要小心黨鐵運狗埋伏，裝修師傅一定要小心；政府或議員任爆，唔會有任何包袱。

經濟抗爭

經濟抗爭係以迫商家歸邊既概念，藉住罷買或裝修，令商家一係譴責示威者，一係同政府傾；我哋裝修就係令商家唔夠膽譴責示威者，美心係殺一儆百。商家唯有同政府傾，借力打力。

罷買或者任何和理非手段令到商場開唔到門，都可以令到商家損失，已ELEMENTS為例一日鋪租大約$3,000,000，如果我哋令佢一個月嘅星期六日都開唔到門，商舖已經會遷怒於黨鐵同政府，我哋只需要每星期六日塞爆商場。

然後建立黃店生態圈，黃店生意會越嚟越好，並唔受示威嘅影響，從而令藍店反差咁大，最後歸邊我哋；二玻坊就係好好嘅例子。

文宣抗爭

同溫層同行動post一定要keep住出，令抗爭持續溫度；更要向世界宣傳，Twitter係最好嘅方法，以國際思維，建立香港自由與中國極權嘅對抗，普世價值同中共納粹嘅對抗。

歡迎討論。

我哋要保持正常嘅頭腦
時勇 時和
先會步向勝利

清晰*
打錯

港共春袋係金融體系
繼續㩒atm make noise 各大傳媒淡化處理呢d事 其實幫緊港共維穩
銀行call loan 引發支爆 中共到時就會投降

支持
同中共打經濟戰

push

作為居加港人，教你點打國際戰線

推商場真係唔怕行
依家出張poster 就全封

推

暫見天e 圍 朗羿連儂牆開始完

香港最大春袋就係經濟戰
正面衝突死撚硬

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

聖水需要普及化

合理推論

和勇一家 遍地開花